［感恩節］有冇人等緊Black Friday 呀[2]

咁樣開tg岩唔岩?

開GROUP加密是常識吧

加密再開過啦

改左link, 加密左

新post留名

留名

大家會簡邊種郵寄方式

有冇巴打知邊度airpods有平

black friday都要tg傾?
早幾年都係響post share，唔想cd rom睇咪加密
點解討論到咁上下就要開group，咁做咩要上連登?
貪追住睇tg一晚幾十幾百個message過癮?

有tg其真最後又係方便 團購小店 唔知點樣幫幾人個巴打團購乜乜77 做生意

UK amazon 有無咩要留意

我自己都係有某樣嘢想買，想搵人夾運費先會留tg傾
樣樣都要入group先傾得真係好煩

最煩係追Post好難，中間太多口水

樂聲個鬚刨已買

lm

已經變左吹水group

咁咪幫人買果幾個圍內開group囉，咁鐘意開group以後全部喺第一個post放條 tg link 得啦

Group乜撚group

我想問下amazon uk啲dyson v8會唔會有sold by amazon? 今日搵過下，好似全部都係3rd party賣咁

有冇錶好買?

開group真係on9，
不過咪由得班人圍內傾

如果想買dyson v6 應該去UK官網買好 定amazon

揾最平
美版電壓無問題
不過要換插頭

我都買左
但想問下佢成個俾錢步驟係點？
我打左信用卡資料落單
但又唔洗打信用卡後面個三個number
又未扣數
但又見佢已經placed order
出埋送貨時間
即係點？

轉運你地用開邊間

佢入面係咪有樽酒精？唔怕比人hold 起成件貨？

Amazon 買野係唔洗security code 架
所以要保護好你既card no

有無link?

居然
不過唔該晒

唔知幾時開始 興tg 傾野。
其實tg group 重無聊，吹水時間多個乜，真係有用 share 資料 20 份之一都無。
每次開 tg 都過百 messages。
追都追死你

利申: 有入 tg group

出貨時先會扣數，而家隨時可以cancel order

Ships from & sold by amazon係咪多數都唔會ban集運倉地址?
因為我試過直接去人地官網買俾佢cut單

有無人會買 gimbal for phone
我見到DJI 個款amazon jp 賣 千七左右

求推介(好似無乜牌子選擇)

Ship by Amazon
應該冇事掛

上年買個死雞8tb 都係咁寄返黎

巴打用集運？

樂聲鬚刨冇左優惠

冇哂貨

On9 乜撚都tg group
驚撚死蝕底咁
咁開post 嚟把撚咩
開個post 係咪就係for 啲人開group 招人入

咁有冇銀行message?

SMS

Tg group full左

我都係尋晚先落單

等緊Braun

x2 琴日落單

幾時ship?
有冇䬶行SMS?

入唔到, 好似爆左人
未轉supergroup

tg group 圍內玩撚曬得啦，咁仲使乜係到開post

有收到SMS
過左1蚊USD

1 蚊？
乜唔係99？

未有

唔送香港 睇過

佢預計星期24 號到hk
無留意wor sms

訂多部 美版 dyson v8 animal $2900
已經到左香港, 志在 share 運費,
有冇巴打有興趣 ?

tg: @hkhkguy

Animal係咪 for地毯用？

係邊買？

佢跟個碳纖維毛刷吸頭 地板吸頭,
地毯 同 普通地板都合用..

係美國訂返黎.

巴打知唔知同absolute 係咪差一個頭？

係...差一個頭
absolute 多個地板頭...
睇你有無需要.

屌左garmin f3

夠平

hr?
我都屌左

呃推薦

其實D電腦野（目標係new surface pro 同 google WiFi)係咪要等到cyber Monday 而唔係Black Friday?我見camelcamelcamel個價好似冇乜點變咁

有冇klipsch sale?

幾錢？

我見仲有喎 你係邊隻

想問iPad mini應該係邊度買？集運用邊間唔會block?

玩野咩？

有但變左$149

早排新蛋賣X11有平

的確幾抵J，好想買。

想買Dr.Martens會唔會有優惠 係咪唔同網站又唔同價錢？如果係嘅話請問邊個網站會平啲？

唔太熟Black Friday啲嘢屌得細力啲

年年都見有人話Thanksgiving買鬚刨 想知到時會有幾平﹖係咪係Amazon買﹖

Jaybird 舊年有無減過？

開谷d人正仆街黎，搞到呢到一d人，個度又一d人，分散曬，集中係呢度討論咪得囉

上面有人post 過樂星一隻款
香港retail price 成HKD3000
Amazon 賣99美國

Bestbuy sale ad

可以去睇睇折扣先

wtf
差咁撚遠嘅
Btw 想買百靈

但係集運超級麻煩

有清洗座，日本最平都要$2,000

冇清洗座個款
上網睇都要成3千

westone 耳筒好似無做過 sales?
有不冇耳筒網推薦
想買對 pro 30

佢哋買$99 果隻lv65無底坐，等正日買有底坐果隻lv95 啦，上年做149

佢個迷理電動吸頭係同v6 mattress個床辱吸頭一樣？係就好有興趣

有座個d好似有酒精喎，集運要小心風險。

yes, 其中一個頭係 mini-motorized head.
用黎吸床.

呢隻清潔cream無酒精, 更正： 我上年買175 連其他野直寄香港

之前W50賣過399USD，好似係

新蛋？而加仲有冇？

Newegg呀
而家冇喇，前排都講緊係2-3個月前
賣49.9

westone 有間會打折, 但不能開名.
以前 有間賣 shure 好平. 點知早幾年開左名.
俾代購買到俾香港代理投, ban 鬼左..

麻煩大家唔好咁揚.. 大搞得話就好似 dyson 咁..
好多地方唔送香港.
以前 香港dyson 代理 都會幫你維修水機..
依家做到咁揚..無左呢樣野..

有冇巴打試過BLACK FRIDAY 買KEYBOARD??
其實會唔會平好多?

巴打 個so 跑好用？

其實Braun好定Panasonic好？

tnf Cyclone 2 Hoodie $46
免運

link?

香港凶宅賣緊display 貨
Amazon Panasonic $99 usd
凶宅仲平$30 hkd

差30 寧願要全新

Display 貨姐
Amazon 仲要比運費黎hk

好用過 braun 7 series 好多 ，未用過9 所以比唔到

但有點唔鍾意Braun 係d 清潔液會自己揮發，一開盒唔係成日洗都好快玩完

想買風筒 有無話邊隻好
Dyson 我就覺得太貴 成3000蚊
有無d 1000 或 around 呢個價既推介
想第一次black Friday 買

cream同刀片果d會唔會好難買到？

香港都有得賣個型號
點會冇得配

留名買鬚刨
想問有無爸打用d講有防敏感功能既鬚刨
依家用傳統刀片鬚刨成日敏感發炎想換

機械鍵盤除咗Amazon 仲有邊間會有平？
早兩日Logitech G610半價

Philips

再唔係呀清洗多啲都得

買左+1

已經有日日洗刀片
有無話philip定braun邊隻好d?

琴晚睇完正打算買
岩岩上Amazon就無左

其實係咪應該揀岩果間舖想夾運費既巴絲再share tg傾好d？ 架下開個gp閒閒地都過千d資訊太亂吸收唔切

其實你呢個留言有咩意思？

加左價

Amazon個面 not in stock
409係 3rd party個價黎
唔知補完貨會唔會加價

希望black friday正日做番300usd

屌 Sad

dyson sale 完左喇？

班小學雞冇信用卡咪要開TG夾單囉

賣舊貨
新個D都無減價

香港dyson?
垃圾代理

有冇人知coach black friday /thanksgiving 有冇得減

蘇州過後

酒精揮發唔係自然現象咩

好彩

以前用3系，d刀片難揾到
d大型連鎖買機唔買刀
最後去左淘寶買3系刀，
然後無耐買左7系
官方話用到2年，到時可能都換機，因為刀片真係好好貴

美國定英國?

G29 唔包波棍都咁貴
我放比你好撚過啦

Best Buy $ 199 包棍

係，所以我覺得用Panasonic 不含酒精無咁煩
除咗有潔癖果D人一定要殺菌

Philips官網有講明防敏感
Panasonic傳統刀片，官網無講防敏感
百靈傳統刀片，我無上官網研究過。

想買moon 有無平既介紹？

邊到見到?

留名等買野

其實black Friday 減價開始左未
驚買左貴野

但佢又唔送集運又唔收香港卡

想買靴
最近留意到日本大牌既副廠 brother bridge 啲款好似唔錯 仲係人手車綫
有冇巴打有興趣 或者有其他牌子推介

[quote]想買靴
最近留意到日本大牌既副廠 brother bridge 啲款好似唔錯 仲係人手車綫
有冇巴打有興趣 或者有其他牌子推介

299.99個價都企足幾日，
連直運香港都係加USD7蚊，
咁抵都唔入手等幾時

未 低有d貨 宜家仲平過black fri

用左最快果隻 等唔切

23號大手入貨

到買過錶？有無咩問題架？

好心急喎，不過根據我的經驗，
好多時都會比預期快，
因為一慢過佢預期，
可以拎返運費

想買Google Wifi同水牙線

最平果個就唔諗，因為都幾耐下
中間果個都要5-10日
加多100蚊 星期4,5就有

之前買dyson成幾個禮拜先收到貨
但真係好撚平

amazon kindle paperwhite

blackfriday 似企硬賣 US$119.99?

唔知stockx會唔會免運
仲想買bv銀包
想問咩平啲？

kindle係Prime day先平...
黑五有時都減...但一定唔夠Prime day 平

想買danner light,官網係咪要black friday 果日先減？？？
仲有想買件類似加拿大鵝既羽絨大褸，暫時睇岩
the north face 既 mcmurdo parka 同
montbell 既 logan parka

好彩昨晚心血來潮比左錢

superdry 不了，應該唔夠上面兩件暖

等asos

應該做返雙11個7折
咁不如去mltd
仲多正野

今年目標風筒 Garmin 銀包

dyson am09 係時候了

asos根本就全年都做折

新手上路

其實係要等到正日再睇

定係依家已經開始左，之後都係呢個價？

e.g. 睇岩一件貨，原價$100，依家Amazon已經減到$80，咁重使唔使再等落去，追個minimum point？

有冇諗過alpha industries n3b

你唔等落去到時再減盞dup心
你等落去到時sold out仲dup心

自己諗啦

如果唔係歷史低位或接近，我多數都唔會買住

Miss左end clothing 8折

Sold out或者加到120

2500 hkd

邊度?

t你老母

amazon

想買支電動牙刷
巴打們有冇好介紹

呢個唔錯

美版既話記得睇清楚電壓

邊度有得睇？

dyson 4寶已入手一隻
淨番vacuum hairdryer 360 eye希望有平

this item does not ship to hong kong

有冇巴打知鬚刨有潤滑劑運唔運到黎香港?

我quote錯
想問邊個網有得睇am09有減價

岩價就去馬

香港水貨店賣緊 $28xx... 要平過呢個數先得..

refurbished 250usd

有無平既水牙線推介

你地會唔會買番新機？

North face幾靚，有無link

uk amazon 自己運

tempur 個網成日做特價
但hk信用卡好似唔收，係咪冇辦法買

官網唔係淨係收credit card 同咩financing?

Tempur好貴

無折啊， amazon us 正價，330usd,
係rei/ backcountry 就8折

依個網信得過？
Amazon 個d全部冇特價

NewEgg 冇問題呀
但MSI RMA 煩唔煩先

依隻同普通既1080Ti
有咩分別
有冇高手講講 Thanks
我部電腦連玩lol都推唔到最高

Dyson 官方翻新機-50usd都唔係平好多

上面咩事

Lag機

LOL 內置顯示都開到全高啦
唔使1080Ti

想買碌DJI Osmo

比喻姐
我都想玩其他game
我個部開最高會lag

bns 倉bam左十世

今年 addidas ub 會唔會有平呢
搵左d大網 官網 都係其他款做特價
Ub 就企硬
定等正日先會減

UB 3.0 Black
$1000
算唔算平?

行貨都係 $5200 咋...
你個價都要 $46xx, 平 $600. 唔算平好多喎.

所以咪要等Black Friday減價先買囉...

大佬邊到有行貨5200$ 唔想等

大場正價賣緊6400
細行問左幾間賣5600-5800
邊度有5200?

上面有幾間, 你可以打電話問下..

申請渣打信用卡，去百老匯買應該可以平千幾

利申：非廣告

上星期打左幾間 D價同上面完全唔同
都係報5600-5800
所以我先問邊間有5200

一陣試多幾間...

推

danner 幾時有sales,有無巴打上年買過

其實我既意思係我部機連lol都推唔到最高
去證明張卡有幾廢

暫時都未有D咩減

ASOS大約可以預期有幾多折？

呢個價係咪可以入手, 計埋運都係平HK百幾.
正日會唔會平D

咁上下嫁喇
仲有Philippe 個隻我用緊
同上年個價差唔多

岩岩先完左7 折

仲要係舊款

Best buy應該點買？

上年7折 但只限美國

想買Kate spade 銀包 請問邊到買最抵？

有冇8"windows 平板推薦

未去到最平，根據上年嘅資料

香港買幾多？

Timberland 黃色boot女裝會唔會有減價？
等左好耐

cat唔好著
又焗又唔防水
同埋soft toe得咩

即係上年香港冇？？
前幾日有買，但都仲有野想買

澳洲依加七折緊，或者試下轉其他國家睇有咩discount

上年timberland好似有6折
我都等緊

有冇人諗住買new surface pro
美國個邊官網出左折 好似幾抵屌

話知你揀美國, 英國定香港, 都係免運費寄香港...

Asos啲sale密撚到仆街
唔洗專登就日子啦

出名易壞又冇得整，博得過咩

black fri 其實幾好玩， 可以估下價係咪最平入手

Amazon 就唔洗估🐫🐫🐫

邊度有1000 $ ub3.0

Timberland好似blacklist哂D 集運地址
上年想買都買唔到

官網定amazon?

知唔知backcountry d鞋係計us定uk size?佢個網無寫

你知唔知backcountry係位於邊個國家?

我試過為左買一樣野, 試左3間集運先冇再俾人cancel order

邊個仆街諗到要ban forwarding address

蝗同埋代理

唔係下話 我都諗住買timberland

請問一下各位巴打上開邊幾個網揀野？

share 下做置頂都好
我用amazon,mltd

M倉依家85折 好似係

Sandisk 250GB 平hk 兩舊

請問波鞋邊到抵? 特別係Adidas ultra boost

做緊 sales.

Extra Savings of $100 off $300, $50 off $175 or $20 off $100 when you apply promo code SCORE at checkout

同問

想買arcteryx 既野應該留意官網定係其他網？
有邊個網會有佢既特價野？

1K 加多幾舊買2.0 / 1.0啦...靚10倍
買3.0你實後悔

想問下Gregory 背囊邊個網最抵買

日版？

買佢啲咩

想買件 AR jacket

上年官網block，amazon 冇事
官網可以平到4折...

點解我開條link, 無咁平既?
blue = usd 60
green = usd 45

有冇試過Block bns?

得返好少碼

搵到, thx!~

有冇巴打留意開CLARKS
我睇DESSERT TREK睇左官網
最平都係90USD 想75左右入手

寫chrome plugin？

巴打我有對全新真貨橄欖緑3.0一千以內
Tg: jonjai98

免運費直送香港, 點解仲要用bns?

你成版都係promo link喎
又一個搵食

等Hershcel sales

搶到一對Stan Smith

ub uncaged 180

貴wor

Arc'teryx重可以睇下moosejaw
啱啱做緊正價八折，唔知遲啲會唔會再平
不過佢好戇鳩一張單只可以一樣嘢apply code
如果買多過一件記得要分幾次落單

Moosejaw 買Arc'teryx 用唔到8折既
"We've added your promotion code, but you don't have any items in your order that qualify. See the 'Details' below for more info on why."

你講到咁白 人地點應你呀
入去tg group問佢啦

但我驚其他巴絲打俾佢鳩呃左o者
屌 放個short url 仲要跳多2浸先去到個site

入呢條link
跳到

再跳到

跳多次

先到
asos nmd 條link
痴撚線

最憎d人又要懶係friendly 幫你搵著數，暗地裡就搵鳩你著數

仲要跳咁多浸，身有屎咁

click一次佢賺幾多?

唔知％
但個做法會係 你via佢條link入左佢 期後你喺個網到買野，佢就有錢賺
通常係一張一張單計

係咁叫人入佢tg group今次仲唔fatfat

真仆街

比著以前高登，d 佣金撚唔比人屌到仆街咩
連登 淘寶又係勁撚多佣金撚，無眼睇

應該要趕絕依班撚樣

有冇巴絲知Alexander McQueen鞋平到幾多？

第一頁有人屌tg咪又係一班水魚留咗名

Promo link又賺 團購又賺 得左 black friday tg上樓大法

吊你.. 佣金撚好卦街..
快 d 起佢底..

Danner係咪去返官方就ok?

集運倉個ban list其實係咪年年唔同?

report左比, 勁快收到email話under monitoring progress

想買asics
lm

叫 admin del 佢個 post.
唔好俾其他人按錯佢條 link
益佢

GARMIN FENIX 5好似無咁好

有冇手足睇緊不死鳥風䄛

有無人睇岩the north face 風褸

有
好想買atom lt hoody

paul smith 銀包 邊到有平

想買beta lt

我呀！！
我之前人1111 asos 睇中左件....過左時間買冇左個七折

屌 D PRO賤種真係賤過狗

我搵到有間行貨都係做緊54XX, 另外有間就水貨42XX 不過我唔識分係HP03定HP02

點解咁講

有無smart watch 推薦

同咩比先
肯定好過3先 薄左 MON靚左 易換帶
功能就好似多DD 唔清楚

佢自己咪係個tg group admin囉
點會死錯人

噢 我更正
A group佢係admin
B group佢唔係admin (唔知佢識唔識admin)
仲有冇CDEFG group?

同求

有冇巴打知stan smith仲會唔會補碼

家母想買dyson冷暖風機，係咪amazon uk再集運最抵？

有冇人知點買adidas uk ?

以前年年都就咁係post到share有咩抵買link 但唔好提自己用邊間 唔係比人屌 打手

amazon uk am09 249pound 唔直寄hk 我free ship去英國代運廠都係二日

新手想請教下咁多巴打 美國v8 大約邊個價位入
我見好多巴打都話美版要留意電壓
但見淘寶好多鋪都話係國際電壓既？

PriceGrabber
amaozn :

上d格價網格下價

辛苦晒巴打， 方便所有人

咪幫人賺錢啦

香港水貨鋪都係賣 $26xx. 自已訂連運費重貴

唔好按， 有伏
係佣金 link

明顯自己人喇

屌你老母haitao 支那佣金寄生蟲

sandisk 平過香港50 蚊都推良心何在

屌差d撳左

有無巴絲打睇開咖啡機？
想趁sale買部半自動

UK MOBILE PHONE

佣金狗死全家

好好笑 次次black friday
好多人都係買居家野

個個都係買die神

Dyson 風扇我研究過最後都係無買到， 因為個膽拆唔到， 唔明點解個個都重買

主要係外觀

有冇其他靚風扇推介？

KDK

Kdk
幾舊水可以用廿年

啲款

但...真係皇道

你試過換多幾次風扇就會明

樣唔差喎
又夠涼夠靜
又易洗

唔小心禁左 係咪中左毒

最緊要易洗， 全部可以拆哂出黎洗， 洗完又易裝番， 其他風扇真係拆幾拆就壞， 有d重唔俾拆

有閒錢先買無葉風扇

想要件 atom lt

有折咩 ?

正日上年最多見7折，齊唔齊碼唔知呀

想買steelserise rival 310
我見冇特價

Diu...慢左

新手想問下arcteryx ARRO 22 應該邊度買最平?

LM

鬚刨係咪無左平野

之前pan 記有隻99

掃左隻MOUSE

好似係，我入左一隻

等緊NVme SSD

咩mouse

barun 有冇平

不死鳥啲褸係咪未開始有折？
想買atom lt hoody 但係搵嚟搵去都係得部分顏色有折
係咪要再等下先

有無手足用dhl ecommerce直送香港 屌間鋪戴哂頭盔話要4-6weeks先到，有無手足用過真係咁慢？

真係好慢 kickstarter back野用過

冇追post
有冇邊度dyson風筒平緊

想買router有無推介

n3b都減

平三分一

已reported佣金撚

Amazon 前日做唔買，仲可以加7個幾到䳻香港

好似平香港一半以上

我本身香港買咗部行 dyson v8 motorhead ,各位知唔知如果買多個扡毯 flurry 頭，有無分美英港版？

香港淨頭要1500

我之前都想買, 但customer review 太差

我見其他牌子水牙線個 review 都好極端，佢昨日重有$10coupon送所以試下

買咗個vava牌試吓，之前未玩過
20美，又有3條tips 同可以usb 充電

英國平d 但唔係最新版

電壓ok ?

我想買男裝銀包，邊度買會抵d?
心水牌子係BV/paul smith

Bv都會減？

Dyson大部份集運都冇ban到

英國VER 電壓同香港一樣仲要平D

好似個 version 唔同, 你依支好似係 8212 ??

佢寫 multi-voltage charger, 係唔係加個轉插就得?

係,美國個邊有酒精唔知寄唔寄香港

Xbox 手制有冇推介

水牙線啲水唔會四圍射？

未用過,岩岩買左等送到

剛剛買左, 佢可以直寄香港..
有酒精.都係唔用隻運..
上 us philips 睇係. Multi-voltage charger
香港應該用到..
係怕..易壞..
amazon 上都有好多人話用幾個月就壞左..

唔知佢有冇國際保 ?

Oral-B Genius 9000 - $89.9
直寄香港.. 快衝..

等緊不死鳥風褸同timberland 靴

有冇同路

不死鳥
Timeberland黃boot男裝好似最多見過6折

價錢 com hk
水都係HKD1,000

有全球保2年

ipad pro ipad pro ipad pro

有冇人知buy and ship 集唔集運到百靈9 series 番黎香港

同路
有平link記得放上黎

叫集運開盒唔要酒精就得

邊到

冇分，去dcfever到看有冇人放

有興趣同埋聽講無全球保 唔知ship唔ship到香港

想買既野同你一樣

屌今年年中重買到levis官網
依家ship去bns會cancel order

Additionally, we are unable to accept orders which ship to freight forwarding companies.

Alpha Industries MA-1 半價 有冇人夾 差一件免運到HK

想夾ma1
Tg me

Overlander都做緊七折
會唔會香港買抵屌啲

巴打幫手教下我
細佬新黎乜都唔識

x2

無野教到你 因為BV真係無乜折

bns 收唔到 dyson uk, 有無其他推介？

等amazon

Harrods 今個 Weekend 有 9 折，直送香港可以再退 20％ VAT 可以上去望望

paul smith再等下啦, BV好似唔玩BLACK FRIDAY

你係咪假膠，香港個價貴過人係常識吧，7折後邊個平

有無鬚刨可以介紹下

貴到仆街之後7 折vs 正常價既7折

smartone網店拎coupon平100

其實美馬D電鬚刨電壓啱唔啱香港用？
想買百靈

香港買都係1800左右，你連埋運費都差唔多唔，仲要唔知有無保

正，但唔知買s定m size好
上年日本買左件m,扣埋拉鍊岩岩fit,但s size上拉鍊就緊緊地，唔知係咪日本所有MA1都係slim fit?

其實買過dyson, 可以online chat申請八折, 而係官網買比較多配件送
另外喺BBB買都好容易有八折

有冇人知AMAZON買野係即刻過數定好似淘寶咁過幾日先係張卡扣數?

想買件褸2月去旅行
大約-2 至 5度
筆直3000
求推薦

睇下有無啱

Sony野網購多數無著數

amazon見到jabra elite sport減緊價
想問下呢隻評語好唔好

正日會再有嘅

有無link 睇下? 如果香港天氣8-20度, 買邊件就夠做?

199就香港買啦

咁日本果d係咪全slim fit
係既美版我買s size

唔多岩
大多都大碼/加大碼

Kappa Hoody 中碼, $269

想夾+1
TG

美版size係唔同日版size

n3b

我著xs or s碼
定係買件karrimor 算
5舊水

Adidas US code AFF30
大部份有七折，鞋款齊碼

我記得日馬係有美版仲有對應返日本咩size

香港邊到有賣緊$1800 啱啱上網搵咗陣都見唔到 同埋USD$199係 1TB

thx
岩岩上左日本官網check
日版M size應該對返美版S size

樓上fatfat啦，一個black friday搵唔少

又黎一個佣金撚

大家一齊舉報佣金狗
見到 shorten link 唔好按

香煙天文台

按條 link, 條撚樣就袋錢..

大家唔好入佣金狗個 tg group, 入左都要退 group

芝麻糖清 岩岩係唔係有份出聲?

我最後抵amazon us買左v8, 不過岩岩見uk dyson v8 absolute都做折

改左名做你是我的吻

睇實你啦 傻9 走得去邊?

屌鳩佣金狗 人人有責

Philips Sonicare DiamondClean 依家78.74英鎊(大概$81xhkd)
但未到上年最低價66.66英鎊

幾時開始有佣金撚呢樣野sosad
我仲停留響topcashback 既年代

想夾

無知一問 係咪要等到正日會再減價
我見amazon 有雪褸有8折
會唔會再減價

有冇巴打搵到publish jogger pant平
同埋steelserise rival 310平

寄香港扣返稅

有平咩???

條友扮睇唔到

其實v8香港水貨都係3600左右
點解仲要係us uk訂

有冇巴打知JBL/Bose/UE果d bluetooth speaker有冇平 想買個 感激不盡

想問Red Wing邊度買會最抵

endclothing sale

大連排?

有冇巴打有買pulish jogger pant

Clarks original /BirKenstock 會唔會有

其實, 佢唔係用 shorten link 咁陰濕. 扼人.
我都唔會開佢名..
你要揾錢, 無人埋你.
好多巴打都出 信用卡 / 代運 referral link, 我唔覺有問題.
你利申左, 我可以決定用唔用.

但, 用 shorten link 隱藏,扼人,
就真係過左火

可惜, 佢開左個 tg group, 係裡面揾食都夠..

有冇手足知遲過預計時間 點樣退運費

有冇人用過呢隻smart watch?

Sold by amazon? 直接係help 度搵cs chat

一車車

Danner 無平

MLTD 有 35% Off Code: 35EARLY

上面有 Publish

係呀
想問係咪一定得

唔見有ONLINE CHAT

其實Oral-b 同Philips 邊個好用D
見到Oral-b都有discount

有冇人打算black friday入手pixel 2 128GB?
見美國D網好多都係lock同上台先有50% off

我係入面講唔好禁佢個D 佣金LINK

冇人理我

暫時剩係見matchesfashion 連運費(100) 都近3千，我想買果個款就連埋運2850

你錯過左佢之前免運加85折了

幾時

( Show Blocked User - 你是我的吻 )
佣金狗冚家鏟啦

有無男裝銀包推介？
想買俾阿哥

有冇ram / ssd / speaker 介紹?

Usd45買唔買得過？

利申:唔係拎黎打機，返工用
貪佢full size同功能鍵

想夾
[/quote]

呢 d 貨色成個淘寶都係啦

[/quote]

點解我按2件, 到check out 時都無免運?

Danner個底好硬 要預大裝鞋墊

Dyson uk 做緊特價350鎊v8 absolute pr平？

camel 記錄最平250 gbp

有巴打話250係sold by 3rd party同最後冇出過貨 應該係假seller

點解我按2件, 到check out 時都無免運?[/quote]
想搭單問下 大家所講既免費係國內免運only?
即係amazon入面寫到明free shipping?
呢種免運好似1年365日都有

我見price都係3700左右

其實都幾貼價

呢個剛剛係tb 官網買左320 人仔，
圍番其實差唔多，唔洗海外買

想搭單問下 大家所講既免費係國內免運only?
即係amazon入面寫到明free shipping?
呢種免運好似1年365日都有 [/quote]
運hk

用轉運咪又係幾十蚊
約交收時間車錢都係返到

oral B...
用緊Philips 但粒電真係...

其實依加2隻都係差100蚊左右
但唔知去到果日會唔會再低d

Oral b新款終於識用鋰電

b&s 廠比levis us block 左

想問下有冇Reed diffusers推介？例如Jo malone

用緊Philips 應該冇下次

你地係咪長時間叉住電
我係等到佢無電先叉一次，上年blackfriday買返黎到而家粒電起碼仲用到三四星期喎

我唔係...我個杯無駁電...
我都係上年買...用晒第一定第二次電開始...用十日左右就會無電...我屋企人另外果2枝都差唔多情況...
直到我有次用晒電 無再叉電轉用手動刷...
過左一頭半個月先再充電 先正常返...
但如果下下要放置一排轉手動...咁我要電動牙刷做乜鳩

個個comment都唔同
好難揀

yes

我用 oral b braun pulsonic 超聲波牙刷。用左 2~3年都未壞。
可能低 model, 無咁多電子野，反而耐用
philips 真係好易壞

我就係受害者，跟本係假 seller。

白底嗰對好似都幾齊碼

首先要知道自己鐘意聲波定旋轉式
個感覺都幾大分別
或者可以買支入門級試下先
效能同high end係無分別嘅

有冇師兄搵到aigle有冇特價？

oral-b說明書建議每六個月完全放電一次。

你雙十一買？
而家揾唔到320

之前喺amazon買左枝sonicare，
幾個月壞左，冇左動力
然後上行保養換枝新嘅
好彩有全球保

巴打, 我都好有興趣

可以請教咩size嗎? 我鐘意fit 身, 個人177, 唔肥唔瘦, 可以俾d意見參考下嗎? thx

你份人同你個名一樣㗎？厚面皮啲去永高行試咪得囉

日本amazon部分嬲8折緊 大約係香港6成左右
建議正日再望望

多謝你意見, 即刻9沖去試

Kindle paperwhite又特價
不過睇嚟 oasis都係唔會減

Aigle 日本肚不時都有，正日可以去到咩折就真係唔清楚

Sorry

始終咁新

Black Friday日本Amazon都會參加？好多日本野想買

點解我搵到"免運到HK"呢個term?

有無refund番

有無鬚刨

其他都特價咗一輪
正價買oasis感覺唔抵
反正屋企大把書 睇住先

有冇巴打可以教下點o係amazone買完野運返黎香港
小弟第一次 唔係好識

amazon g502 RGB 44.9usd算唔算最低價 ？

電腦mon 係咪要用轉插？

唔係，普通價黎

有。但refund 輸 滙價

未用過amazon jp,求教學

咁咩價先係低位，同埋應該係咩網搵

我覺得幾好wor可能唔同款

唔知Timberland premium waterproof 會唔會有折呢

屌 要防水把撚咩

我想買個mon ，有無人試過？

如有關於AMAZON不明白,可加我TG

@hellonicetomeetyou

Amazon發貨既就用master card比就免運
條件係趁五六日同過5000円
你件貨肯運香港就入返香港地址
無就轉運 轉運邊間好就自己google啦
唔幫人做廣告

大啲 好揸啲 仲有埋Audible

死撚開啦屌你老母

垃圾死撚開啦上連登搵錢

會員？

想買錶 有咩推介

Budget同款都唔講 點推介？

barun 唔見平

大連排邊到.佢網站寫係旺角開倉

Braun 鬚刨係咪無哂平貨
我見個價同香港差唔多
有無其他鬚刨介紹

我係 2015 年 black friday 買, 到而家都仲好地地喎

Clarks desert boots 係咪Amazon 買最平？

賤到咁真係香港獨有

仲要大返你轉頭，惡過狗

堅定流呀
有冇咁正

3000-5000左右 呢排返工想買隻錶
唔係好識 想買d簡約野 上網睇 lowa同tissot好似幾靚 但又over budget

kindle paperwhite冇得直運hk?
直運個version冇特價
即係要代運？

應該唔係sold by amazon 㗎喎

自己上Amazon jp禁下咪知
Btw 衫要8000 yen above

Fitbit有冇平

諗住買洗車水/車用品嗰d

請問想買32GB Kindle Oasis 2, 邊度買最平？

大家有冇見過fendi既袋有折

仲貴喎 3十幾usd個個係二手黎

Amazon jp

留意歐美amazon有Black Friday 折扣
日本amazon有五六日免運同服裝8折
分返清楚

其實如果買8GB夠唔夠？

US 得8GB可以運香港270USD

This item does not ship to TAIPO, Hong Kong. Please check other sellers who may ship internationally.
Ships from and sold by Amazon Digital Services LLC. Gift-wrap available.

你住邊區可以

有冇ssd推介

Kindle早兩年已經全線都無直送香港
可以考慮去日本Amazon
或者喺香港買水貨有時仲抵

代運得唔得？
之前係深水埗買過 用一陣粒電已經虧 好伏

Kindle 應該冇伏喎
紙皮盒一開就爛

事實就係中咗伏
成日要差電 用咗兩年而家壞埋
btw 重點想知代運 運唔運到kindle

可以

有冇巴打ps4團

有無人買過palladium? 集運收唔收

ecam 210sb

想買件JACKET過日本 有咩好介紹 COLUMBIA個D好似睇黎睇去都唔係好岩

可以呀，岩岩落單，照去place order，出身一圖畫面再click藍link re direct你去第二張圖，再add cart，place 新果個order可以運香港，但無左special offer，同埋得8GB

Try左
買左四樣野
超過8000Yen
用mastercard埋單
打code個陣佢話唔比用。。。
點解既

用美金找數平過佢用8.11幫你對HKD
8GB 連運費HKD2250左右

好想入google home mini
PS4平到

有冇alpha industries 團呀？

其實直接d可以country選international shopping

我知咩事啦。。。
限指定商品。。。

直運香港冇特價之餘仲要本身貴d

其實都係原價，只係美國有special offer 平20美金
運香港12美金

巴打 PS4邊個網平

其實unwire報道左
我岩岩上網睇就walmart

折合港元15XX 1TB呀(未計運費)

$16xx 好吸引，但水貨冇保養

想問Dyson 吸塵機抵唔抵買？

有冇external hd介紹下

冇左影？
巴打入左手未？

想買對8111等極都無平

傳統都係？

Macbook會唔會有平？🤔

Red Wing?

PS4 入唔入好ar
$1600

美水要夾隻牛，我等緊英馬有冇特價

夾牛？

應該講緊火牛volt數

等緊正日買隻SSD同鬚刨,希望會有平野
唔知用邊間集運集返香港

乜唔係國際牛？
100-240v?

想買uneek ，有冇平

美水行國際牛 ？

乜唔係？

kindle paperwhite係咪限時特價? mobile版話今晚完, 但網頁版又唔見

No ar
計過條數 PS4 重9 磅，用shipbao 最平$18 per 磅 都要 $160
而Amazon 比usd 20 就ship 到hk 你屋企，仲有埋return 嘅benefit
比Amazon 賺好似有so

係呀

巴打怕唔怕有電壓，鎖區既問題？

想買apple watch

但諗起以前買notebook，有電池退餐死

我睇過幾間都要200幾 都係揀amazon 算
但係咪要換個個水牛先用得？
知唔知邊度有得賣同幾錢到？

有冇人都想買uneek

Google 話 PS4 係國際火牛
加個2腳插3腳就可以用

slim咋...以為PRO

Ma1幾耐補一次貨？想要個件賣晒

Slim 乜唔係國際火牛？

買Iphone X會唔會有平

巴打決定入手？

AMD R7 1800X 特價 319.99 直運+5.99
好似好吸引

巴打打算買邊隻ssd

驚唔驚無保啊 Amazon上面個4年保有無用架

行貨得一年保
如果隻野一年內就有問題，都好差下
比你4年都冇用，你寄返美國整？

巴打係咪都入

入左la

你仲未入？

岩岩都入左
有伏一齊中

巴打有tg 有乜可以交㳘下

巴打有冇tg
有事的話可以交流下

等正日

用唔到既

Ralph Lauren/Lacoste
係咪一向冇平
睇咗兩年都唔覺有折

想問諗住喺amazon買sony個耳機mdr1000x 等埋感恩節先買價錢會唔會差好遠

Ralph Lauren us官網部分貨品30%OFF

Ralph Lauren一年都幾次大特價，唔洗特登等black Friday

有無人會買 chromebook ?
Samsung 減緊價

好似都係外國outlet平啲

我見6pm有啲款半價

係講緊外國呀，唔係香港

知唔知fred perry會唔會做到50%off

過左先買啦
通常過左會再平d

Dell Inspiron 15.6" Full HD Gaming Laptop (7th Gen Intel Quad Core i7, 8 GB RAM, 1000 GB HDD + 128GB SSD), NVIDIA GeForce GTX 1050 Graphics) (i5577-7359BLK-PUS), Metal Chassis

呢部正野
唔知Cyber Monday 減幾多呢

我指親身去outlet
當然機票錢就⋯⋯

邊到入手Arc'Teryx比較平

未試過Black Friday 買Timberland
想問紅色嗰價係可以再用code 30% off 嫁？

諗起舊年買左對timberland，仲未點著過

有冇timberland pro想整隊黎開工試下係咪真係咁舒服

ipad 過左個浸唔知重有無平

alpha

mystery ranch 係咪年年都冇

官網好撚貴

有冇兄弟知道alpha promo code?
想買件ma-1 slim fit 有冇兄弟有興趣?

佢未到時間，b,f 倒數緊，有d 5折

我拎到40%off
以NASA MA-1 FLIGHT JACKET計都要usd120
早幾日amazon買係usd87.84

其實好撚重 而家有D款仲會刮腳

已買

依家著依對
依對會係夾口入水
所以想買對好d
話晒一日著十個鐘想買對好d

ps4 美版係100-240 放心買 以前做sales賣過

以前ps同ps2美版同歐版係玩唔到日版game
依家仲係咪咁

普通日子親身去美國outlet 個價 唔夠 black friday pre sale extra 30% off 抵

Ralph lauren 好陰濕
Pre sale 免運 同齊碼好多

Black friday 正日sale 反而會變咗買夠唔知幾多先免運
D 碼又唔齊
個折又係差唔多或者只係多5%左右

如果係買嘅話我覺得而家買正d

利申連續三年有買
今年買咗成十件 都係 300usd 都唔洗

明白

Lacoste有冇攻略？

樂聲鬚刨又平了，今次連埋個座賣149
有意就去美馬望望

而家冇分區碼

咁巴打 Amazon PS4 slim 1tb 賣hkd 1700 連運
扺唔柢？

想問日本amazon有冇做black Friday?

我會等pro版有平先入手

dyson換濾網就得架啦喎

之前咪有公佈女子似話pro 冇得平

留個名先
想睇下波鞋 同 買多件hardshell

想買Samsung micro sd

冇鎖區 咩版都玩到

我覺得抵既 我上年新年優惠買都要2000 500gb 保養我覺得sony既qc幾好 so far我賣過幾百部都係得幾部拎返黎要維修

巴打有做維修？
你之前賣個d係美水？

返工皮鞋有冇平野推介

Cole Haan

[Amazon UK] Lattissima Touch £119

未到thanks giving 已經係asos topmen洗左四千幾
感覺好似中左伏。。。

唔見嘅？

計運費平得百幾蚊

backcountry 20%抵唔抵買

可能到時已經冇碼呢

dyson v8要350 pounds,.
香港細舖買水貨好似仲著數？

搵到第二度有七折。 未g 會唔會有六折有無

想買鞋既除左footlocker仲有咩網平得多？？

有無留意運動Bluetooth耳機?

正確
asos唔洗等black friday啦

50usd樓下既polo冇乜選擇wo師兄 係咪我搵錯

Amazon Fred Perry 某 polo做緊usd60

Fred Perry真係好貴

好貴
冇129美金唔考慮

N3B 係咪可以等下先買？
而家$98 之前低見$70，等到正日會唔會再平？

買鞋係Amazon 定footlocker

新手，想問最original 款timberland boot 會唔會有discount?

岩岩見到某代運買us timberland有7折後再85折

CHROMEBOOK咩牌子正

小心係盗刷信用卡
美國好多8折代購（照收據8折找數）
全部係唐餐館客人埋單嗰陣偷卡
所以我去中國餐館食野都唔敢比信用卡

想問下Nike 會唔會有black Friday 優惠？

定其實都係等星期五amazon 好？

黃boot無份好似

買左.. 想用 android app,
有 touch 有 keyboard,
可以 remote desktop 做公司野.
chromebook 黎講 samsung 呢部比較多人用..
review 都唔錯.
3 千頭, 我覺得唔貴.

us$129 得 2gb ram 係電子垃圾,
唔好浪費金錢..

Vans 官網係咪最平？睇中個啲款都比較新 eastbay foot locker都無

有無人識 個billing address點填？

Black Friday 想買部Sony tv寄返黎

會唔會平d？見到Amazon 平大約4000蚊

但佢又話唔ship香港

電壓唔啱喎...
就咁加變壓器用唔用到?

Oh....咁算喇 用變壓好煩

仲要咁遠運黎先見到爆moon就hihi
想平買大陸版都可以好平

咁有咩野抵買？

想問一下邊度買airpod平

唔多覺今年有ssd平

The club

屌 好多代運廠都BLOCK灑

我係賣機 冇做維修 水機都係扔比d整機佬攪

d美水都穩陣？
PS4 Pro 如果冇4k mon 係咪唔值得？
成$3180 夠買2 台美水slim

Ssd 邊到有平 睇完都唔覺
普通sd card 都正常價

想買ie 80或者ie800，有冇巴打知抵唔抵買？

想問 Amazon Black Friday 係咪得依度啲貨先會有折? 會唔會 update?

因為就噉睇好似得好少嘢有折

好多要到正日先知

去德馬望望，前排意馬賣ie80果隻新版有平

急問，有冇巴打係UK Topman 買過野
剛剛埋單用左三張卡埋極都係咁
出番去剷晒d貨逐樣加番又冇話out of stock
咁到底係卡有事定貨有事呢？

有冇巴打要買timberland 黃boot "Mens 6 Inch Premium - 10061 Wheat" （姐係香港賣緊嗰隻）

香港賣1700
而家Black Friday 外國網站做緊900
有冇巴打一齊夾單？

When?

想問下比錢嗰陣
揀USD定HKD比會好D?

好問題， 我都唔記得左

通常比usd會比網站直轉既hkd平少少，因為網站同信用卡滙率唔同

同埋有唔少有外幣簽帳回贈

有冇平褸，香港冬天粗著

咩code 7折同85折

早幾頁個code用唔到

暫定目標Arc'Teryx Beta SL Jacket/Levi's/Superdry Jacket/Braun 790CC，全部都未有靚價
另外Levi's係唔係要折左過100USD先免運

用citibank 係美國Amazon買野有額外九折

有冇人知patagonia除左backcountry,rei同官網仲有咩網多款？想買件retro-x jacket

tv唔啱用 制式問題 最後加件機頂盒 咪又麻煩又插多個電掣 除非淨係打機睇片 唔係唔洗諗

有冇detail

let me google that for you?

想問dyson am09 美版係香港用唔用到？

想買Kindle

自己攞黎柒

你準備付款嗰一刻你會睇到USD或者HKD嘅付款價錢㗎嘛，跟住你就去返所屬嘅信用卡系統嘅兌換率網站，計番佢USD兌換HKD嘅價錢，計埋銀行手續費，邊個平你咪用邊個囉

有冇巴打知邊到買樂器有平

請問女裝timberland 有沒有減？官網block 晒起amazon 係咪星期五會有減？

想買RED WING
邊度平?
AMAZON?

想問巴打們
想買電腦配件 即係例如cpu display ram果啲
有無邊啲介紹

Alpha industries 有冇免運

我尋朝已經買唔到

官網好似得within us係免運

巴打知唔知有loafers 底玩?

有冇人知jackwills black friday會唔會有折

姐係收到已ship嘅email都唔係肯定買到 ？

Amazon 1800x好似2.4k

之前未試過black friday買野,而家見好多間都做緊pre black friday sale,其實而家買抵唔抵 定真係去到嗰日先買係最抵

去到個曰，冇貨

想買航拍機做禮物送比人有咩推介

SUUNTO Spartan Sport Wrist HR -$2500
值唔值呢個價?
定係買 garmin vivosmart hr 平平地算?

Back country用唔用到bns?

老老實實粒電好易壞
香港買好D
冇保養好易因小失大

即係而家要俾多少少,但係齊碼
到時實唔夠人搶

SUUNTO 易壞 ?
有無得自己換電?
香港行貨, 賣緊 >$44xx

其實係撞手神
隻錶唔易壞，係粒電易壞
你上youtube睇下，有片教即係可以自己換

岩岩見michael kors有額外75折,kate spare surprise sale又做到25折 其實邊個牌子冇咁易撞款

fire hd 10, us$99.9

我1600x夠
其實我差唔多成部都要買

1600x好似特價得大概15%, 但無保養

都平過香港呀
香港差唔多2k
佢199.99美金 即係1.6k多啲
不過諗緊cyber monday會唔會再平多啲
會既話就扑硬佢
Btw點睇有無保？
如果我要埋單 寄番去美國會唔會保？

End clothing 今年唔知有咩平呢

amazon用citi card 入code 再有9折，1800X $295.98

我記得之前好似係有個網有曬graph show到幾時係最低價
有冇人記得有個咁既網

camalcamalcamal

想問下大家如果跑步加做Gym 用GARMIN 235/935 定係 Suunto spartan trainer ? 之前隻 235 壞左想買新

好似個版面唔係咁
佢係直情做曬折線圖睇股票咁

禁左入去見到喇唔該曬

揾到隻 Sunnto Spartan Sport - $2500 左右..
呢隻你又點睇?

好似好過 Sunnto Spartan Trainer
Trainer 無 touch screen.

唔該巴打
係 amazon 定 wiggle?

有冇興趣 join 埋一齊買, share 運費?
上網 check 外國版睇唔中文
有冇得搞 ?

中唔中文所謂，最好就係Amazon 因爲想同google WiFi 同其他書一齊夾單

自

有無人試過 urban outfitters 買野 俾佢cut 單？ 係咪block 左集運地址？

好想買g27/thrustmaster 有冇特價

點做到

有無人買kindle?

全新?

想買PS4嘅巴打可以上gamestop睇下

我見都係199.99 USD

但係23號blackfriday 嘅時候會送多個50 USD gamestop gift card (唔知實體定code)

有興趣可以研究下

利伸:一早有PS4

有無sound bar and 家庭用品平， 我準備搬屋

係
但屌佢老母
Amazon 岩岩話seller request cancel
而家嘈緊個cs

200蚊真係太抵 似係錯價

其實抵唔抵買

錯價無得嘈佢.

屌 咁輸打贏要

我都想問 想買white paper
見佢89.9 唔知仲有無得平

89.9個個好似唔送香港

集運得唔得？

更新番
個cs 話俾個free one day shipping 同$10 coupon

[url]We are unable to process your payment information. Please correct the information and try again.
巴打用咩信用卡?
[/url]

assc邊度平

有無絲知道zoeva邊到買平?

Target開始sale了

咩target？

依家timberland係指定款先30% OFF?
有冇其他code有discount
想買radford

用citibank卡係amazon買ps4幾抵，199usd再9折

Really?
你買左？

公司名

即係邊間

GAP 50 % off
有無巴絲知可唔可以直寄香港???

死心啦 唔寄港架

你話 GAP?

all😄

之前睇過唔得

新手想買個turntable 玩下
但唔清楚成個black Friday event 點玩

用渣打張新咭買PS4 再回贈1千

幾舊水買到部PS4

迎新優惠？

咁正😂

慢慢由400減到宜家354
可能減多過299
利申 299買 用左幾日了

有冇人知paul smith會唔會玩black friday
好似上兩年都冇玩

我見有got 1-6特價 69.99$ 叫唔叫抵

推到有大特價

屌levis paypal同香港信用卡都俾唔到

levis
gap
a & f
香港有鋪既大牌子要代購
依d錢要俾人賺

之前爬過文levis唔使個喎

佢有冇寄email俾你叫你打hotline
之前fanatic買野都係俾唔到錢
試晒香港卡直寄香港，香港卡寄代運倉， PayPal 寄代運倉，paypal直寄香港全部都唔得
最後打佢個hotline搞成個鐘先搞撚掂

zne pulse 有無人及到邊到有平

同問
迎新定咩優惠

試左levis唔得 上年明明無問題,而家係代運倉定香港卡問題

冇得玩架啦 ban鬼晒架喇

羽絨被有無人有介紹？

Your payment was declined. Please check your payment details are correct. Call customer service if you experience further problems.

應該係卡

你試下今晚打去
打去佢應該幫你搞返掂

如果係paypal問題，你打去hotline佢地都幾好服務，不過有機搞好耐下
利申，試過太耐無用lock左，搞左成粒鐘

點講好

唔係paypal問題
係間野唔知點解唔夠理張卡

我前幾日99蚊買左 但無座
但個人認為個座唔買都無咩所謂

信用卡中心打黎問我做咩連做幾次交易

你俾order no.佢之後你話order過幾次都係cancel order
我係講埋次次張卡都扣咗錢
跟住佢就會問你張卡名 邊間銀行 地址等問題
佢中間可能會hold好鳩耐先問你拎資料
搞完一輪佢會叫你再落order

之前見有巴打問publish
而家5折
“Earlythanks”

你問佢點解俾人cancel order佢都幫你唔到
一定要果間野先搞到

Gamestop 唔收 hk credit card, 舊年試過

有link 嗎

算唔算叫抵左？

如果間野係做international shipment
依你又用international shipment可以打去問佢咩事點解cancel order

長途電話仲要好鳩耐

我係連直寄香港都cancel喎
international shipment冇理由唔寄香港

幾個禮拜前搞咗成個鐘
可能本身我英文差既關係

199.99 ps4寫住Ships to U.S. addresses only

try try international shipment直寄香港

就係你果條LINK 前果排減到99 依加加返
你中意可以等下 睇下會唔會再減去99

上網見d人話上美亞買gamestop gift card

高手

好唔好用

今日送到左
幾好用

多個座 貴50USD
我再等一等

我覺得係佢地認為張卡係假卡或者黑卡
所以cancel order

佢呢隻本身可以直接用水沖洗，個座太大，好佔位

有無 check 過呢隻, 有無保養.

想問下amazon uk已經半價既水牙線
Black Friday 會唔會再平

另外想問如果想係amazon uk買幾樣野係集運定係 直送？

係 amazon, 一隻要俾 $18 運費,
二隻俾 $20. 夾埋買會平少少..

想喺Levis US買野，但係碌唔到香港啲卡
有冇人可以幫幫手

有冇收cancel order email
有既話佢應該叫你打Hotmail provide資料俾佢

係比都比唔到錢 唔比我比錢
應該只限US Credit Card

你張卡有冇扣數
有扣數佢cancel order就打去喇

冇

咁幫你唔到
俾錢代購賺啦

我成功了

WE ARE VERY SORRY...

Unfortunately, we could not complete your order at this time.

For more information, please contact Customer Service at 800-982-9337 (8AM ET – 11PM ET)

有冇巴打知係咪都要搵代購............

睇錯自膠

US adidas要美國信用卡 同堆block哂任何代購轉運地址

埋

好撚多伸手檔直接入黎問邊到買會平
邊到有得折
屌auntie 自己唔撚識去amazon search 下咩

對google home mini心大心細 點算

搵左好耐,thx
夠100直送香港

睇錯